231937
10209
Mình xin nhận xét về truyện Truyện Tranh Bao Thanh Thiên (Tập 2) như sau :
Truyện bao thanh thiên rất hấp dẫn  về  cả nội dung lẫn hình thức.
 Truyện thuộc thể loại cổ trang , trinh thám , kiếm hiệp ly kì ,hấp dẫn . Truyện nói về vị quan  nổi tiếng  chính trực công minh đời tống ,tên là  Bao Thanh Thiên và những vụ án ly kì hấp dẫn mà ông đã phá được .Bên cạnh ông , còn có những người trợ thủ đắc lực như tứ đại hộ vệ , ngự miêu Triển Chiêu và Nguyệt Nha muội muội . Truyện được vẽ theo kiểu  hiện  đại kết hợp với cổ trang khá thú vị .
 Về hình thức , bìa truyện thì dày ,đẹp nhưng nhìn hơi cũ , giấy in ổn  , màu vẽ tranh đẹp...
4
629883
2015-07-18 14:25:15
--------------------------
